{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050478",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "황제짜장짬뽕"
    },
    "text": "こんにちは!私の皇帝なるほどチャンポン中華料理店です。私の中華料理店はお客様たちに最上のサービスを提供するため、新鮮な材料と味に気を使っています。運営時間は毎日09:00から20:00までで、火曜日はお休みです。私のメニューには多様な種類の中国料理が用意されています。ジャージャー麺は6,000ウォン、ちゃんぽんは8,000ウォン、三線ガンジャージャー麺は9,000ウォン、お盆のジャージャー麺は8,000ウォン、ちゃんぽんご飯は8,000ウォン、うどんは8,000ウォン、泣いたらは8,000ウォン、ガンジャージャー麺は8,000ウォン、サムソンチャンポンは10,000ウォン、唐辛子ちゃんぽんは10,000ウォン、ベクチャムポンは10,000ウォン、焼き餃子は4,000ウォン、チァドルバックがチャンポンは11,000ウォン、ホングルイのチャンポンは11,000ウォン、乱雑ご飯は11,000ウォン、酢豚(牛)は22,000ウォン、酢豚(中)は27,000ウォン、酢豚(大)は35,000ウォンです。多くの関心と訪問を待っています。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日09:00から20:00までです。火曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな種類の料理がありますか？",
            "answer": "私のメニューには多様な種類の中国料理が用意されています。"
        },
        {
            "question": "ジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャージャー麺は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ちゃんぽんの値段はいくらですか？",
            "answer": "ちゃんぽんは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "三線ガンジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "三線ガンジャージャー麺は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "お盆のジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "お盆のジャージャー麺は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ちゃんぽんご飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "ちゃんぽんご飯は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "うどんの値段はいくらですか？",
            "answer": "うどんは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "泣いたらの値段はいくらですか？",
            "answer": "泣いたらは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ガンジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "ガンジャージャー麺は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サムソンチャンポンの値段はいくらですか？",
            "answer": "サムソンチャンポンは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "唐辛子ちゃんぽんの値段はいくらですか？",
            "answer": "唐辛子ちゃんぽんは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベクチャムポンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ベクチャムポンは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "焼き餃子の値段はいくらですか？",
            "answer": "焼き餃子は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チァドルバックがチャンポンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チァドルバックがチャンポンは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホングルイのチャンポンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホングルイのチャンポンは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "乱雑ご飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "乱雑ご飯は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "酢豚(牛)の値段はいくらですか？",
            "answer": "酢豚(牛)は22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "酢豚(中)の値段はいくらですか？",
            "answer": "酢豚(中)は27,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "酢豚(大)の値段はいくらですか？",
            "answer": "酢豚(大)は35,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 569
    }
}